[I/A/PC] 夢幻模擬戰(30) - 鑄劍者軍團的信：每月19日訂為“守護夢戰日”

官網：

殘體注意：陸服有傳之後會有軌跡合作角色

首抽開局推介:
越出越多角色 每個陣營需要既核心角色都唔同
有疑問直接留言問巴打

新手 FAQ:
Q: 陣營有乜用?
A: 遊戲角色分 8 大陣營(之後會出更多)：

35級後有超絕buff要同陣營先食到(攻擊智力防+20% 魔防+30%)唔同超絕再有唔同額外效果
所以建議培養同陣營角色方便食到超絕buff
由於資源有限 強烈建議集中玩一個陣營
但新手對陣營通常都會理解唔到
目前比較多人玩係光輝帝國 光輝最平民 無課都組得起
公主聯盟偏向法師為主 亦都比較屈機 但比較難齊角
黑暗偏向PVP
真係唔知點揀，一係抽左角再決定
一係上黎問問巴打們

Q: 新手點升Rank好?
A: 1體=1經 組隊有折扣 前期建議組隊刷兄貴

Q: 卡關點算?
A: 強化裝備 SR照突破升 拆左會退返錢同槌仔比你

Q: 入旅團有咩用?
A: 以前剩係可以用黎吹水，而家多左旅團副本，打夠分會有旅團幣
可以換到魔導石(每個月一粒)同各種轉職材料
幫你慳返好多體力唔洗掃時空

Q: 買體可以買幾次？要用幾石？
A: 每日5次40-->60-->100-->150-->200
建議前期可以多買體追LV 等到後期先買少D
睇返自己經濟狀況決定

Q: 轉職石點用？
A: 每一階職第一次開係免費，所以無輪你點升都好 要精通曬2條線要2粒石，已經精通既職業可以用錢互轉，轉2階 5000錢，轉3階30000錢

Q: 特權有冇用？買邊隻好
A: 廢話：最好買哂3隻 現實情況：勇氣-->時鐘-->女神
首先前期體力最重要 時鐘可以幫你唔夠打既時候慳體或者回帶過關
重點8蚊一個月夠哂平 但前期卡關比較容易 可以考慮30-40級後再買
勇氣(女神兄貴獎勵+1) 40級後女神會出光輝秘銀石可以升SSR裝
多一場進度就差好遠

Q: 點課金最抵?
A: 現時唔同額嘅首次增值都會有double 石
PC 版同手機版係分開計

PC版mycard增值教學:
NT$1=mycard 1點
入手方法:7-11, OK, 2000fun
1000點=HKD 265
你打開PC版，揀想課石面額
然後會彈去增值網頁
入返張單嘅卡序號同密碼
咁就完成
Mycard 增值獎品會起game內信封出現

Q: 想退款，會唔會被 ban account ?
A: 官方有講過話會打擊惡意退款, 仲整張 email 黎叫退款人入返錢俾佢，唔係告退款人。

Q: 附魔初中高級有咩分別？
A: 效果一樣 只係刷到好屬性既機率唔同 建議用秘銀石每星期可以換50張中級附魔卷
用中級附魔卷刷就夠 新手可以用4個初級是但附上去拎套裝加成
唔知附邊隻好 就上黎問問巴打們

裝備評價(只供參考 升錯裝唔負責)

其他實用連結：
NGA(會有超時空影片 但國服未必跟台服 殘體注意)

夢戰Wiki(殘體注意)

轉職材料，角色天賦，乜春都有得睇

跨服好友List：

連登公會list：

1001開post template：

唔想諗標題 於是決定
守護夢戰日萬歲

艾爾文帥！

官方一定計劃左好耐先決定25號出神殿
暗示25=神殿MVP
唔多講了

食屎光輝公主

25文

守護夢戰好波！

10張卷 fat fat死了
希望浮空城多D比人炸 等其他ser既新手可以繼續受惠
G持

25號同改勁步兵 25改強

換下人好wo,成日炸我地

大部份人個心之羈絆都比人鬧爆
艾爾文果個勁到爆炸
不過雪莉

比人炸。被炸的ser同時加碼！
送多d 拍拍拍！送多d 拍拍拍！
夢戰應該學pad
突破xxx人又送，狂送！

前輩幫後輩是常識吧
作為第一條SER要頂住成個夢戰

雪莉玩家表示

轉緊資源落25仔到

咪就係 咁高人氣一定送好爽

有個港仔話佢元帥接唔到s3滿血飛兵
希望可以諗下，呢個係邏輯問題。唔關你坦唔坦事

pad都係好後期先夾硬送
但靠送可以儲到幾百石
唔會抽得完

講到25咁勁睇黎要3線精通哂佢先

冇25仔

神殿打木樁咁打
利申無，好慘

不要吹風向 變公廁

大家都飛兵
點解唔係一齊死

手套唔出，點升魔女

今晚準時睇愛回家

過百張卷加6000石

公主無痛轉光輝 本身都外掛雷丁 剩係練埋25仔就搞掂成個光輝陣
不過碎片資源始終要擺重心係班女身上 25仔有排企係4星度

星3減肥日
剩係踩機先睇到大帥哥

其他聽日番工邊打機邊睇

大冗員！

25 up未呀 好想要呀

25模擬戰

冇25
有利昂

d gay胖卡住

呢樣真 明明有d角用r卡就開到

25仔用咩附魔好

時鐘 係街見到好多

岩岩靠25過左A3+, 好感動

就係唔勁先要成日吹奏
比人感覺好似好勁咁 不過佢係我唯一一隻3線精通既英

先手打人同比人打個傷害唔一樣

有25 但啲野完全未升過

屌btw啲人是咪on撚9
打休閒我已經成日抽後手要退場
難得有先手啲人死都要俾我打殘哂先中離
暗黑隊加莉亞娜萬歲

聽日去旅行 岩岩好25號之後返

個人認為：着鞋附滿月 怒濤都得但我比較推滿月

帶霸者/神翼等攻擊飾品就附輕風

歐洲人就可以時鐘 無限劍魂&迎頭痛擊

今日冇野做 見世頻有人搵人刷
我入去係想幫佢刷
但我連續3場都先手 佢又禁到超快
我都未load完佢就走左

如果用 sm女僕就唔好滿月啦

我未比過飽飯佢食，我知錯了

我有同人講滿左，見到我唔洗退
不過佢地太守規矩。好事黎！

冇關係 又唔會滿血扣到80%以下
滿月比人打都有加成 同埋走槍線帶拉格個固傷又高D

10張券又中元帥

我都係想刷6場做下任姐
屌你6場有4場我要落手打

本命英
6星遲啲疊4層你玩哂啦

25文配埋聖誕襪真係識飛喇

要抽

課佢老味

有25，不過仲係4星，又冇畢業裝。想死

本命 之前送啲外觀券我拎左去換元帥個skin

其實都係差唔多
首先聖誕鞋加1%攻 升滿應該5%
然後佢基底唔係加攻擊係加魔防
姐係剩係會多左5%攻
可能用返SSR鞋堆防仲好

海德拉之弓係咪拆得

算係用得 但唔係勁既弓

比娜姆用

25係點改法呀 我果隻都精通左 但真係冇用過 淨係有時放下BUFF

跟陸版起碼等多兩個月先有up

咁仲好 唔駛課

幾時先有雷丁抽
我要玩哂所有陣營

聽日陸版好似雷丁25 pool

主攻手利昂等佢gay伴
pvp最重要既拉娜又係等佢gay伴

台版慢兩個月

天女頭有無用
好似虧虧地

唔可以話無用 但有一半機率落果個BUFF係同超絕撞左效果

完全唔想升

攻擊 s好似白字多10% 天副 40% 60 80 100% 回血 劍兵種改強 女僕扣小左血

告白系統 加攻
神殿有3日25 mvp

係咪得我會係咁轉轉轉dklmch

仆__又係佢
佢係咪最多人要既gay絆
做乜春

想點成日都冇事件打

哂左3000石轉左隻孤星番黎

孤星起碼算係唔會一黎就拆啦

已經有一粒
第二粒真係冇乜用

而家先清番剩低既時空 拎左好多卷

打30體個d

得4星 夠唔夠做mvp

我3星

歐番次，一炮雙響

想比25仔刷又想留比公主隊 幾時有18次羈絆

孤星係咪壞架
我拎雪莉打莉法妮試
第1次戴住40LV去打 打剩4百hp 第2次戴住50lv去打 剩6百hp

新手留名首抽中左里昂係咪應該玩帝國陣營？
呢隻叫好用？

好用 算係咩陣營都落到 唔一定限死帝國

隻驚叫里昂模擬戰

估唔到我隻小元帥配莉亞娜
Carry到60火龍
屌你明明隻里昂面板高過我又無debuff都係打最盡9000
我就咁樣打都萬幾萬幾
係咩原理

洛基面岩哂你隻本命帥

見親洛基都拆

睇你白字同綠字加埋幾攻

我光輝隊 隻利昂長期出場你話呢

垃圾黎 我最高得13xx攻

千3攻都垃圾

ching你知唔知咩叫9up

配合你ma

Thanks ching睇黎抽中好野😂
一開始應該盡快衝主線？

隻孤星我升左做6星 隻雪莉都仲係柒下柒下咁 都唔g孤星有冇用

高星係咁回血

利昂用緊封印
頭先打火龍跌左屠龍刀
睇落兩把差距唔大

去到450抽，55級。重係得3隻ssr。無心機玩落去

非洲神

巴打 點做到

有時單抽，有時10連抽

好期待6星再改埋疊4層

又硬又痛，差100碎6星，有排儲

如果用+1弓
用番原本2格射程打人會唔會冇減傷的

第12日打龍終於有SSR裝喇

點去到1500攻
有埋祝福都係得1200攻

人地個d 1700啦
都係食爆羈絆 洗下附魔咁
我圖片係疊左3層了

1700附滿月？
我疊左3層都係1200攻
基絆都開哂
但得4星，附魔得18%攻

怒濤啦 6星超絕疊完3層1680 附魔25％＋就得

25%攻
玩到今日武器未附多過10%

無心流 你越少用越唔練個d裝就越靚

暗之法衣 精靈腰帶 到底個定位係邊

合戰又斷左出去

附魔果d真係冇得強求 我個個星期都洗盡哂 冇就係冇 除非你土豪到換高級附魔黎玩

中級水晶成日出10%+攻擊

高級都係賭運，賭少d同賭多d的分別

好耐未試過每日龍唔中ssr了
果然一抽到莉亞娜就冇打裝運
不過是鳩但亂玩 而家養左十幾隻人 冇精練過任何一隻 連利昂都好耐冇進步過 玩戰棋鍾意好似機戰咁玩多d人

串撚到呢

儲多d連續幾次十連啦

貼個陣出黎睇下幫唔幫到你

隻3星光頭去到50LV開始坦唔住
皇帝/元帥做坦諗唔諗得過

去到50開始既關乜坦都唔會同時坦到3/4隻以上 無分別 光頭仲要有多一條命 去到後期開始轉打法啦

裝備同羈絆有無練下

差d想打爆個mon

唔多
乜鳩野都谷哂比堆SSR

拉娜開唔到gay胖
廢左半隻

有無比ssr佢 我上到六百幾防都夠用

得個聖骨係SSR
30LV

5星sr會好過3星ssr,所以唔一定要下下著ssr裝

唔洗ssr
用住+防sr裝已經好坦得

其實係概率上有無分別？係咪一次過10次10連抽。會好過問唔中抽一下

練兵

已經見要用好多神殿材料
又未解到gay胖
25文！！！

光頭都坦唔住，皇帝同元帥點會坦到
唔好以為ssr就一定勁過sr，黑騎士有板你睇

光頭係最高物防成長

作為非洲人，至少保底有隻SR先

4星同5星雪莉好似唔大分別
係咪6星先大分別

輸出好似雪莉利昂其實4星同6星未至於質變.. 都係數值上高左 係秒到既你本身都秒到 6星雪莉招屌住走CD 變成隔RD一次 變相你得單隻超絕會趕唔切放俾佢 有好有壞

啲奶上6星好似仲勁

奶騎 莉亞娜 大公主 呢3個上6星質變
特別係奶騎 100%回

鍊銀鎚禁到手痛

莉亞驅散機
奶騎再生機

黎明有無辦法唔開超絕都過1000攻

3d touch一次過揀5粒

黎明不嬲都開超絶
開騎精

開埋心基同基絆升埋10LV 用滿月可能得

星之耳墜同琉璃寶珠比咩人用最好，其實有冇用

琉璃寶珠補師用, 好好用

我本身有個十字架，好似好用啲咁，加埋血量

唔使升咁多野啦
附魔再靚少少5星用怒濤都已經得
我隻5星，附魔26%，用孤星戒999攻差1

你雙線精通晒

sure

幾星

5星，6星一定過硬啦
我仲用緊垃圾頭同甲冇5000戰力添

終於過左莉法妮50果個碎片任, 8回合完場都唔知點打

有冇人今日刷過火龍黎?
20隻一件裝都冇

7個回合打完, 用2隻補沖過去

屌
把最後騎士升到6星先打多把比我

其實幾過癮, 唔記得睇傷害加深, 元帥一野轟落隻法師到玉石俱焚

10場火龍出第一件群星

打場火龍跌把雷丁畢業裝我，但我玩帝國戰略架，我要拉格或者+1弓俾我得唔得呀？

理把野同另一把2回扣被動技邊把好

拉格一開波比左露娜用
而家想轉比雪莉要重刷附魔，唔能轉住

屌多15場出多把暈杖 今日ALLIN佢老味

暈仗俾邊個用最好

未諗到 公主同暗黑都係玩AOE轟落去 本身有紅藍月無乜幾可要專登換單點暈杖

5星雪莉都輸4星外掛利昂30攻

最後騎士打龍好用
同埋減人攻=自己打人多d

開buff計？騎精+30%喎

打左廿場火龍乜都無

打人多d唔係計防咩

我有4星利昂WO

利昂信仰

附魔好似幾勁

百幾抽都無莉亞娜

又抽?

即抽45抽中左利雅娜~就快可以5星

俾番我

點解8591課金平咁多

新角冇資源升~唔抽

首儲姐~~

聖誕期間限定裝備可以在活動結束後以常規方或獲得

好似係聖誕後都可以係裝備池抽到, 算唔算佛心

大家會唔會抽蘭芳特？
戰略大師 感覺無位出佢

正常五人
元帥 利昂 光頭 奶 波波/露娜
前四隻差唔多必出
得返第五個位
但佢同利昂功能又好似

其實都係預PVP俾人踢有多隻選擇咁解

其實蘭芳特自己食唔食到自己招被動全屬加成?

皇帝著咩sr甲好

起碼5日每日獎冇出過ssr

我都係 我係今日用體掛刷先開始有出返 成個星期日獎都無 痴Q線 望住D FD個個一到12點就SD圖黎1件2件 屌

後面d關都唔止出5隻la

更新完掉率低左好多
之前多數1日4件
而家1日1件

係你之前太歐姐

入唔倒驚？

好彩已經上左岸 全部裝上哂6星

............

用外掛等ban啦

用電腦版?

ios

唔連wifi先入倒

痴線

有駭客呀！

我係屋企用電腦版玩唔到 ios wifi 都玩唔到
都係要用數據先得

你地65龍auto用咩人

仲研究緊
頭先光頭 皇帝 女王 利昂 元帥
成功左一場
皇帝帶槍兵

今晚九點 FB生放送 線上觀看人數超過3000就全服送 光輝秘銀石X100

做得好！

光頭: 鐵衛 攻擊應援 力突
皇帝: 超絕 霸氣 割裂
利昂: 唔好帶騎士精神
元帥: 增援 防禦指揮 奔雷
女王: 單冰 驅散 群補

一陣試下咁掛先
你皇帝有冇著加一鞋

自動冇著
頭先著鞋 一開波會卡住d位

大陸版空軌聯動

未玩過英雄傳說

20冇ssr
有時打到好灰 幾十場都冇一件
我都唔係想要咩 d瓜子我升下裝都唔得

雖然畫面有D...... 如果台版有等allin萊維

覺得日式rpg故事都係太王道 英雄傳說有冇邊集故事特別d

53lv協力
59lv台仔隻雪莉超絕左6xx攻
死左話帶錯技
我心諗你連個腦都冇帶tim ar

偶遇大神

我見過開完騎精唔夠700攻既利昂 經過呢獲之後老子什麼鬼都唔再怕

無 由1-2 屠龍者系列 3-5卡卡布系列都係王道 依家6打後嘅軌跡系列就未完

空之軌跡係成個軌跡系列嘅前奏 如果就咁獨立睇空軌就係完咗 故事都係王道

所以今日pass

我個團好廢 仲未完全壓制到地獄

我極難都差最後果個仲未夠一半

好心佢地咪托大 而家少左幾十碎了

班友搶哂低級打。無人打高級

預左 人性的醜陋 我果邊限打分果陣我都同個團長講 你預左班友狂搶最低lv啦

想知打地獄會有幾多旅團分拎

陸版改左打高lv d有多d分
講真全部一樣分又冇限比我都打低lv
入去開個auto幾分鐘就420分

無聊測試 場景係莉法妮50關卡 攻擊對象係 莉法妮上面隻弓手 之後落跑打莉法妮
左邊係雪莉攻擊力 右邊第一組冇超絕buff 第二組露娜buff 第三組艾爾文buff 全冇爆擊

413+266(孤星護腕): 12166 16524||13638 20144||14808 22116
413+244(突擊指環): 11546 14898 ||12976 17587||15372 20878

結論係....搵唔到結論 d數字冇乜規律

其實我覺得孤星好垃圾 都係神翼呢種冇條件淨加面板最實用

係
但係我有兩粒孤星 唔知有咩用

我主用雪莉都一直覺得孤星好大限制 太麻煩 寧願長期用神翼算

屌 冇兩個神翼

我指地獄 極難 普通個d 係咪無分別

好似都有 岩岩上nga睇 多一百到幾十 但改版後 最多一場成千幾

又打左3個鐘龍
又一件都冇

仲爭二哈同拉娜就抽齊所有角色了

特別你都唔會去玩啦，太舊

why not
psp年代其實dl過哂英雄傳說 不過最後都冇玩到
我成日玩舊rpg game架 之前果排先柏德之門黎

邊練得晒咁多人

想叫團長開普通齊齊auto咪幾好

普通冇乜紅石

而家用緊雷丁，莉亞娜，雪莉，利昂
最後一隻應該用克莉斯/拉娜/波波好

第三十抽中左兩隻SSR想問係咪應該玩帝國？

超神艾爾文

白字頂

係

精神既

每個情境試100次就有結論

真係慘 冇拉格

好似係第一次連續兩場每日獎都有ssr
一件風王一件白袍

WHY NOT BOTH?

比較喜歡儲角色

為 了gay絆

卡卡布三部曲，psp唔知有冇中文，但win10唔知玩唔玩到電腦版

免左減移
跟住帝國隻天賦減移騎行埋黎都會照斷腳

想問下利昂本身係騎
轉左吸血蝙蝠
我想問係食飛兵定騎兵ge訓練

飛兵 兵營淨係關兵事

我發覺我打龍真係一件top裝都冇 去睇圖鑑 熄燈果堆全部係有用

但你打左好多裝喎

女神法衣有冇用?

i know that feel

點解你464攻？
我2邊精通晒得450

兵既訓練唔影響個人

原來我過到65冰龍

係咪未升爆gay伴

但係auto唔到
波波拉娜頂唔到冰龍連炸

我都一直過唔倒，今朝起身睇有祝福既，原來尋晚拑錯打65

第一波兌換碼：M3KZHUHLS
禮包內容：金幣*8888，高級經驗藥*5，工匠之錘高級*3

第二波兌換碼：Z2KZPSXKG
禮包內容：金幣*15000，聖魔券*1，友情券*2

第三波兌換碼：AEKZ93PDZ
禮包內容：金幣*18888，聖魔券*1，友情券*3

有咩用 升哂d垃圾裝上去?然後望住你呢種歐洲人既靚裝係度喊?

好辣殺既獎品

我白字高咁多 但綠字好低 證明我附魔係完全非洲人（其實係因為用緊藍色惑星?）

我仲垃圾

但你高戰過我咁多

想知道利昂手足推圖會用乜技

我著緊sr甲+血

新手想入坑 我個fd叫我去沼澤浮島 有冇初始買？

終於抽到里昂

我461+275，垃圾級別

整軍, 騎精, 突擊

好少會千騎+騎精？

千騎 5CD太耐, 仲多騎精一ROUND, LEON又好小配時鐘
我用親都係打超時空騎精突擊一下殺唔到先轉
突擊 2CD實用好多, 配埋藍惑感覺良好

自己上淘寶同8591望

而家有得換技仲問黎做乜 睇敵人而定啦
同埋而家仲有咩圖推先 打兄貴識回hp既撚樣一定帶防治果招 打基伴65我就帶千騎以求一野秒

唔問囉

d歐洲仔好惡

第一次過A+5, 向SS5出發

可能

做乜s1s2都針對騎飛兵

淘寶冇 8591搵到 thx

卡住S3,
無弓兵

唔駛弓兵啊, 波波掉個大地震,
用坦反死哂就KO

第一回合都捱唔住

咁就可能係你角色連度太低,
坦第一turn放護衛, 搵人俾個超絕, 奶騎再企隔黎應該係頂到的

超絕後雷丁得61x防, 再試下先, thx

換埋招格檔, 過左了

s3有奶騎我覺得好簡單 我連重盾都冇用

奶騎個設計根本就變態 可以額外疊加既攻防BUFF俾人打完仲會回血 6星真係BUG黎

5*不錯用！

得3星

S3係邊關?晨早過左唔記得

升，減少精神污染

我得4星奶騎

學識左用海賊王 s5都一take過左

冇奶騎

課到中為止

ss2 見到個效果都唔想打了 最憎呢個

課就有

請問如果想玩公主聯盟陣營 起始號有邊幾隻係必需

岩岩5星左，好爽

坦:舒服了

ss5繼續海賊王
海賊王全game最勁

認真想入坑 係咪最好雪露+拉娜起始號 如果冇應該點簡

錯 拉娜姐妹/拉娜+奶騎啦 雪露同露娜 是但有一隻就得
但你而家買號仲要計少左隻雪莉 其隻唔係好抵

姐係起始唔洗買雪露？ 買拉娜姐妹+奶騎會好d？ 但我fd又同我講玩公主陣營一定要雪露

大公主6星天花版輸出係高過拉娜 但未6星前其實咁高咁大 但拉娜多一格手長+本身可以單可以AOE 拉娜先係起手必要 另外一個位有得選咪選隻奶囉
公主隊隻隻SSR都係必須咁滯 開局邊隻起手先你去到後面都要追齊 無咩分別 你少左7日雪莉買雙SSR起手同人地有7日雪莉新服ACC 一樣都係雙SSR 無分別 去到後面又係要追返雪莉返黎

我諗住新服雷卡起手 拎唔拎到隻雪莉？

新服你開個ACC入去望下有無個活動先 有既起手雪莉(活動)+ 首抽拉/雪/奶 是但一隻 然後等UP POOL 或者必NEW

個活動有呀 岩岩上8591問哂都冇拉娜+雪露 咁我係咪應該拉娜姐妹定拉娜+奶騎好？

有選擇就拉娜姐妹啦 奶騎幫你增傷 莉亞娜直接再行動打多次 等你拉娜開哂雙線AOE 黑洞+天罰就會明公主既強度

呢排login咪送60碎雪莉，咁咪有一隻？

新手真係唔好學人玩公主,
好多野都打唔到, 打龍一開始真係會好吃力特別係雷龍

新服有無? 唔肯定

咁我買拉娜姐妹啦 唔該哂呢位ching

講唔聽架 絕大部份人都係見全女就入坑 入完坑先發現奶野
前期卡抽人 中期卡升職料 後期卡轉職石同打龍
由佢地用愛黎補救啦 公主有樣好 中間追人追歪左要轉其他陣都好容易

唔理啦 個fd話唔同ser都可以帶我打 叫佢carry咪得

隻驚得公會要同服 所以有新玩新 最少肯定拎到雪莉

帝國光輝打冰龍夠吃力啦屌

舊服起手都有雪梨喎
我上個禮拜係海蘭開新人
都係有雪梨活動

咁你買首抽ACC就要求神拜佛條友新鮮刷出黎 唔係擺左好耐既倉底貨擺到活動都過哂期

營運真係好佛心 不經北角 我又有返33張卷
準備用2張卷抽中蘭芳特同吸精女

你唔係好大聲屌9佢送垃圾架咩

講緊果3個序號送垃圾喎ching
我講野咁難理解咩

係呀 垃圾金券丫麻

如果真係2張中兩隻ssr
我唔話佢垃圾啦 我話埋自己垃圾都得呀

雷龍打唔到但可以打冰龍wor

個活動好似唔會到期 所有一定有？

如果好似上面位巴打咁講就應該計創角日

同練度乜龍都可以輕鬆碾壓,
公主淨係可以好早期打冰龍輕鬆D,後面都會打雷龍打得好辛苦

雷龍個門檻係高過冰龍 冰龍真係練隻波波差唔多搞得掂 雷龍公主單靠外掛6星路恩 /25 都係唔夠過65

需要一把屠龍劍俾25

係咪偷改過掉寶率黎=.=
2日加埋40幾隻龍冇出過貨, 每日獎勵都成個禮拜冇中過野

連續4日龍無出過野
好過份
精油出得一粒
手套出都無出過

而家打65龍好似以前岩岩夠打55/60咁 完全唔旨望過佢每日獎會出到SSR了

好誇張, 上個禮拜都仲好正常10零場最少點都有1件

希望聽日正常d
呢幾日引像中連刷兄貴都跌好少書

你冇可能係垃圾

真
收入穩定當賺左
本身諗住點都有一件分解貨
而家？不了。唔夠膽諗
仲話畢業裝，我諗我玩多兩個月都未必有

好快又會有歐洲仔出黎話唔覺 今日單場出3件ssr

留名歐洲人貼圖

唔係話 平時出開_件 今日得1件 一定有改過掉率!

Ss2好難打

日日趕日任好撚攰

如果有聖誕event，但星期三先update，都已經過左聖誕

a+1打到ss2
終於輸今個禮拜第一次

ss2真係試左幾步原諒時鐘先過到

但係我星期一 二刷龍都仲有好多件，係呢兩日突然大收皮

我成日都有呢個問題 唔知點解wifi要試好多次先入到

知你賺夠要比啲機會其他人

45級冰龍明明2百幾防
我8百攻打佢打得三千

我都覺改勁左

直到今日 , 我已經足足一星期打龍冇出ssr
我決定今晚打完再唔出就棄game

物攻打？

雪莉六星 無左目標了

冰龍有物傷減少喎

９０％減傷

係咪要用魔攻打？

棄驚

過唔到ss2

拉娜波波

冇拉娜

下 任抽架喎

我都卡呢版

又係無拉娜

巴打過到講聲
靠你教路

終於過左

我出 利昂 雪莉 奶騎 莉亞 雷丁 爆力過 先去哂左，再去左下拉住打

打60協連ssr附魔都冇 以後唔柒打呢個護衛協

shit 到我打唔贏ss2
拉娜打唔郁刺客蝙蝠

有拉娜都過唔倒，渣ga

而家打剩兩隻遊花園 覺得露娜作用大d

弓露娜絕對係超時空mvp之一

屌冇地圖事件解唔到日任

一開場波波元帥開超絕
進擊利昂秒左邊炮車 (秒唔到比拉娜收頭)
跟住波波拉娜黑洞打右邊4隻 利昂元帥收兩隻多血/高攻
跟住亂打都贏啦

唔洗掃一掃時空 過一陣就會出咩

打到65龍終於明一日出兩三件ssr嘅感受

掃撚左成條體都冇

其實死神呼吸真係好廢咩
同埃頭比爭5%防 但係打手都唔爭在個5%防啦

光頭開埋左線
常駐咩技好

我仲有d地圖boss特登未打就算唔知點解果日冇事件都可以打boss解任

力突，戰吼，鐵衛

呢個真係每關都唔同

都話常駐
唔通打雷龍會唔帶戰吼咩

我淨係得鐵衛一定唔會轉
其他都有機會用

我帶開降攻 戰吼 鐵衛
有妖精鞋可以帶力突戰吼降攻

有妖精連鐵衛都唔帶

用aoe都贏到咁威 我aoe好似r痕咁
我用弓露娜帶4隻遊花園慢慢清

係好廢

c路正確

打到ss4又係減50% 唔想打呀

又要課

等佢出黎好易打
今個禮拜ss5好似難少少

打極都冇底褲

原來個效果仲可以疊加 我隻利昂疊左3層

aoe收頭唔會減攻

ss4唔難喎，準備挑戰ss5

打完左啦

而家去左打團戰 個地獄岩岩打完 要趕住打埋剩低既惡夢

帝國黑暗戰略公主隊打完ss5教我打

我著妖精鞋打

你帶隻用騎兵既利亞特打
輕鬆過

妖精鞋咩黎 食得架?

利亞特
其實我仲未入場睇 搶哂團戰低lv打緊

講錯左
利斯塔先岩
拉完又可以退反黎

又有課金送野活動 哪有錢呀 我繼續課8蚊算

又綠毛 第三隻啦 我要莉亞娜啊屌

屌奶星以為佢買skin會有確認
禁錯買撚左莉亞娜個skin

雪莉個登入今日無既？

再買啦

即係又出錯
即係聽日又有野賠 希望賠150粒雪莉

如果幾隻角色同時開護衛
最尾點判定邊隻擋?

屌

好過非洲腰帶非洲骨非洲杯

我以為得我冇

痴線

150粒自選啦梗係

第一次過，好感動

屌活動又係出孤星

起碼好過非洲腰帶非洲骨非洲杯

話口未完我就中左非洲杯...

ss5就黎贏果陣唔小心按到auto輸左
真係垃圾ui

終於過到65雷龍 隻雷丁唔夠5000血俾佢爪擊一下搞掂 局住將附魔由4件頑石轉左2件血2件頑石湊數上5000血

好感動 活動出左女神之淚

我跟你100蚊

我出左神聖指環

跟機

最後機係課金送ssr飾品

課定聖誕抽蘭芳特囉

巨人腰帶here

有啲想課定抽公主，但又好驚中骨個啲

又一日打龍冇ssr
應該夠一個禮拜

a 都打唔贏
有冇教學？

碎片應該優先刷邊幾隻
利昂 光頭 莉亞娜 元帥？

睇過d技好賤
騎精去大喝

咁你有決定要抽人就點都要課架啦 到時真係出POOL又唔一定有更加吸引/抵既儲值活動

喳ga

點解我試過唔得嘅

拉完向後走一係要ssr飾效果 一係要俾石開線拎技 好似係

妖精的步伐? 我有著

有無人課左2500？
件ssr係咪即時派?

3日後 好似係

好靚，要買了

拉完傳送走都得

想問大家應唔應該抽裝？定係打女神同事件等佢出？

冇ssr鞋，我用海恩傳走
利昂唔夠力要轉骨犀同皇帝劍舞先秒到隻露娜

抽裝，不了

如果25仔係雷龍爸爸
光頭應該係雷龍爺爺

進擊光頭，誰用誰知道

終於過到ss2
你地光輝ss5點過？

太早打完唔記得了

海賊王勾出黎

或者雙傳送都得

六星 SSR 分解會有幾多瓜子？

400

搵笨

又有課金活動，
越出越密 跟又唔係唔跟又唔係

2仔底

所以咪話左 一定要小心用波 佢既計算方法係你底1把+3把一樣既升上6星=400
而正常用得波升既都係肯定唔會拆既 而要拆既你都唔係用波升 靠食自己升上去既你蝕極都係升既料 鎚仔 錢會回返俾你 瓜子本身對你黎講不過係早拆同遲拆既分別

想問下A+1可以點打 d兵仔打普攻打3格 千幾攻一下秒左我隻坦

想問雪莉用咩附魔好?
之前用輕風 而家用緊流星覺得唔係特別好

都係
面板 滿月 實用 怒濤

多謝
第一次過ss5

應該升邊5隻作主力先？

dllm 7-5差少少8rd完
個個都槍兵恰利昂dklmch

100瓜

想問下戰略陣 弓露娜多唔多出場機會?
通常都會係元帥 利昂 光頭 女王 奶騎?
黎緊隻蘭芳特又多唔多出場機會?

我ss5唔小心按到atuo輸左之後 嬲到而家都未打

新入坑，內容好似好豐富，先課8蚊先

光之鬥蓬 避開左非洲四寶

準備好個肝未

又唔係打極都打唔番贏

SS5 咁易 前面D關仲難過佢

要有黑科技

黑科技都唔洗練度~升到有招技就用得

除你D打手冇練度兵又唔練秒唔到先辛苦

吸血鬼假面畢業

之前用錯球升件石像
而家7星

又出畢業裝

一早有啦呢件 畢業係升埋做6星 不過呢個又字真係幾搞笑

7星

LM

終於到我冇地圖事件出
掃完裂縫都冇

我出黎出去都係死神同領袖

領袖唔是好野咩

原來團戰 用炸彈炸死既會冇分

aoe?

炸彈女天賦

有冇翡翠之門打惡夢以上團戰有缺, 個團d 人開始走, 終於捱唔住
利申:非常肝

我都係翡翠之門 都揾緊團

我知D 舊人愈玩愈hea, d ser又散, 正常團難有, 拎埋獎勵退團

有時真係好難決定
打手防具+血定+防好

抽左3次十抽都係冇SSR

終於日獎有SSR 碎星

又最後騎士

又風斬

想要 露娜果把20lv

啱啱單挑到65暗龍
有無人一齊打返幾場

係街場打緊 你想打可以一齊打

好想拆左個審判佢

咩

有人問我白袍係咪分解貨
心諗 屌 唔要比我

又冰霜之刃，我冇練智將，有邊隻英岩用？

路姆西，海蘭，加我：）

電話冇電了 要休息陣

有無雪原營地嘅巴打？

頂你原來皇帝法師跌晶個關
用戰略秒完彈出佢地會唔郁

個飾

唔算差下嘛 pvp有用

....我十年前就已經咁樣打緊

痴撚線廿尻幾隻龍一件裝都冇

今日好歐出4件，但都係拆貨

第一次過到SS5
出左對妖精的步伐，光頭用佢定用聖王好

10個包乜都冇

頂你個肺上個禮拜中左屠龍刀
升爆左之後先出封印
而家都唔知拆好定唔拆好

出到把種俾你咪好囉 有左種之後最多咪慢慢升 肯出俾你都屌 鬼唔望你刷極都派碎星

諗起附魔要重新洗過就想喊

剩返skin同藍石兩樣竟然出skin先，無哂石再拎埋粒藍石了

你地升士兵，係咪真係狂刷兄貴？
完左每次出底褲果Ｄ機率有幾高？
我發覺我D 兵等級好低..
重槍6..重步6, 蝙蝠7....

無 彩料靠日獎 彩書爭1-2本又心急就會用體刷下

仲未過到65飛兵兄貴

諗住有永久球先刷

睇完人地D片之後跟住佢一開始縮埋右邊 派雪莉食左第一下兄貴之後搞掂水兵飛兵再沖上去 放兄貴果rd 再分散咁就搞掂 過左一次就捉到路

我隻元帥頂唔到aoe

我好奇D人點解可以升得咁快
d料勁難出..打60,65都係咁

我琴日開始刷65尼姆 打左全日都無升魔女嘅料

重課者 D體用哂黎搞兵場刷兄貴 無既SSR裝用石解決唔刷龍 日日買哂5次體 課齊每日漢堡之類掛

今日打龍一把都唔出

屌，巨人腰帶
打左成朝超時空，出啲咁嘅嘢比我

當慳返下星期可以直接拎瓜子囉

刷左成日都冇事件任務，有冇入都係咁?

習以為常

2條體1個精油...
點升兵...

有咩慘得過超時空ss出腰帶?
就係連續兩個禮拜超時空都出腰帶

我今晚已經準備打100瓜子返嚟

抽左兩次十抽都乜都冇..
宜家有1900石做咩好

20個包冇ssr 垃圾驚

係咪分解任何ssr都係100瓜子？

戰略抽唔抽蘭芳特好
而家差露娜就齊腳 應該抽露娜定蘭芳特

ssr每升1級會多100，好似係

所以如果有重複可以照食黎升都一樣會退番？

暫時刷左十幾個包7件ssr

但無件岩用

我打左廿個包得200瓜子

然後又忍唔到手 賭裝賭左3把垃圾

賭中封印同藍月
打十鳩幾個包乜撚都無

12點又有得再賭過

如果而家用戰略有元帥，利昂，露娜，光頭同女王
如果女王換奶騎，露娜帶超絕俾奶騎變戰略公主混合，有冇得諗？

如果用露娜入戰略應該用弓騎，充分利用露娜機動性同埋地形額外傷害。所以超絕應該換招攻擊技能，奶騎唔需要超絕

are you ready

惡魔之吻主動攻擊會戰後一下固定傷害
可唔可以套用係aoe攻擊？例如元帥龍息？

59打唔贏A5是否正常
隻雷丁硬撚到用骨犀+千騎+進擊撞埋去都比佢反死

咩效果呀

法師僧侶加成
佢隻雷丁又行頭 點打

遊花園等佢d buff完 或者未開buff前打柒佢
或者用debuff之類掛

仲有暈技呢

未開波就打鳩佢都秒唔到
唔夠力

s3一開始已經比人圍
頂2隻飛既好煩

我都卡緊A5

練度唔夠無計
岩岩元帥一野都屌唔死海恩 殘血

元帥不嬲唔勁 超時空又冇空間比佢疊

繁體既

有得揀我都想用第隻打手

大POOL 已經有得抽

元帥打超時空 有時好用過利昂wor
s3我出元帥都冇出利昂

我個SER重未見到有人中過

我得沙漠場先會出元帥

冇暗龍運...得每日出左把最後的騎士

蘭方特

可能我無其他打手
我元帥疊一層都係爭黎明100攻到

我今日一把都無
明明今日打60 上個禮拜打55反而有

痴線咁快6星

土豪世界你不懂
之前我先貼過d台灣仔 冇哂雙倍獎 都直接課10萬

我元帥一層都冇 已經高攻高利昂

test account 黎
抽左兩萬幾石6星

戰略蘭芳特係咩定位

auto成日都冇ssr，淨係每日出左件妖精之嘆

有練開：
雷丁5星 雪梨5星 254星 拉娜4星 利昂5星 奶騎4星
克利絲4星

背包有： 元帥4星 波波3星 莉亞娜3星

因為而家隊野 就係出上面練開5隻, 光輝又唔光輝咁 好想揾下有咩突破口 , 不過我好小打pvp

我仲亂過你 黑暗帝國戰略光輝公主大集合

係咪全部都外掛

好齊啦，要打時空都唔會練死一個陣營

我有17隻60lv
隻隻都想升上4星先 搞到自己好廢

s5兩下都打唔死波波
個個都槍

100個男100個都會死啦

自隊

用皇帝暈柒佢囉

打到把藍色惑星但冇leon

2萬幾上到6又幾抵

真係開始打高LV龍就唔缺鎚仔
都無咁多裝同錢去升

終於過到A5

打65暗龍？

刷左十幾個包 終於出到一把封印 有收獲好過冇

卡緊ss2

打左30個包，埋單9件ssr

我地玩同一隻game?
30個包3件ssr

但我都係岩岩好夠打 a5

我地係隔離一齊畫圈圈 唔好理d歐洲撚

20個包終於有第3把 又海德拉之弓
果兩把神弓真係唔會出

我都出呢把，好想要+1弓

留名一陣又賭垃圾

就算打到畢業裝都要有排升

兩把是但一把都ok 一把比露撚 一把比白撚

+1弓我都係最近先出...
唔記得係賭定係打龍出
即刻升爆上6星

開彩時刻
1. 海德拉
2. 封印
3. 煉獄
600瓜變300瓜

冇升露娜
超時空打帶跑又係屈

好似改左冇得卡龍拎每日

血弓 冰箱 碎星

已經連續兩星期冰箱+血弓

岩岩卡左喎

嘩歐洲撚
前兩把我都ok

係會卡失敗
最好係卡之前重登一次

紛爭，惡魔，夜鷹 全拆
原質甲x2，鏡甲，又係全拆
暮色，洛基，蛇頭，暮色洛基一早滿撚左，得個蛇頭係留
賭裝

封印一早有一把6星啦 唔係主玩光輝無諗住升多把 除非下個禮拜賭局再出

打左廿個包1件都無

蛇頭都唔錯既 我雪莉用緊都幾好用 打龍幾穩陣可以降攻

嘩上面封印又拆 惡魔又拆 紛爭又拆
呢d先真歐

嗯

唔啱用。。。留黎做咩

我先中第一把封印 wtf 冇武器運

所以搵樣自己最缺既賭算

剩係賭武器算 雷丁爭正義誓言 露娜白毛要遠近弓

唔係拉格緊係拆啦

有靚野的確係唔駛留既 所以咪歐

紛爭可以係唔同情況有用處囉 次級少少都話拆 果然係一日9ssr既男人 特別豪氣

話係咁話 但升完2把你唔係2把都附魔到到差唔多基本上你都係死用一把附左最好既 無幾好突登轉黎轉去 除非你好得閒

今日先出第一把紛爭 但唔係好想用球升

佢養成十幾條友緊係要咁多裝啦

好似我把最後騎士而家擺左係倉度成個星期 除非主光輝外掛利昂 要將利昂把封印轉俾25 用利昂渣最後 如果唔係無機會要用最後而唔用附魔附得更好既封印

你長遠d睇 第時就會有時間資源過剩 留把種一定好過拆左多100石

養十幾條友仲要整十幾套裝咩

不過將來實大把野剩 整十幾套裝都冇所謂 轉裝咁卵麻煩

要好遠

我連砌6－7套裝都有困難

頭3個gay絆1到10成百3萬

我明你意思呀 不過有D武器同類型 好似你有拉格 同人人都有既最後騎士 係你想用空海高輸出用最後騎士 你要PVP破最後之服用拉格/平時泛用用拉格都夠 真係無太大必要搞惡魔之吻同紛爭

PS. 前題係有拉格

btw 我又諗返起把5星海德拉 升完dup春拆 拆完又dup 春拆左

係呀，成日又唔記得換，所以我而家都好少拆裝除非好廢，留下啲唔太勁既裝都上到5星了

SSR 我多數拆同唔留既都係碎星LV 同本身已經6星左既
D升左既SR而家留哂俾後備team

屌 點解我賭出黎果d全部係刀仔 左手 呢類垃圾

嬲到想擲機 兩把刀仔

擲啦 嬲嬲地換新機

我連主力都升唔到lv50ssr裝
唔少仲係著緊lv30

有實用要升既SSR就專心農1-2星期唔賭裝啦 2星期夠你搞好2件6星啦

你d紅石比馬修食左?

我原來有11套裝

4 5gay絆升3lv就轉料...我仲打左幾十個
要死去推第9章

Dklm非洲人都係咪撚賭裝
冰霜6星了on99
腳踏實地刷龍刷事件算了

洛基面同孤星跌跌下都5星了

diu ar平時會星期一深夜更新ge咩
返到屋企都未開始玩就唔比人入

agger 刀仔成日出 咩機率黎

俾把封印者黎啦一把都無呀屌

賭極冇好野 嬲嬲地拆哂打返黎既石像鬼賭埋d衫
跟住出返石像鬼比我

係開心既

我升滿左兩把又黎多把
但係我冇拉格

刷左幾粒鐘得個一把

想問下大家會唔會用瓜子抽防具

我宜家56LV 除左送果把SSR最後武士外，其他都係20-30LV，應唔應該買突破石

係剩係買突破石,
全部升滿50LV 先諗再抽

唔該巴打
祝你聖誕攬女鋸和牛

承你貴言

原來聽日先有得抽
想要蘭芳特好耐，第一關放走主角

大pool已經有

冇up, 不了

為咗蘭方特, 我儲咗200抽

咩第一關放走主角 ?

海弓 血琴 女神左手

聽日終於可以6星第一隻ssr

有奶騎之後女王好似都無再出過場...
我自己就 弓露娜 元帥 利昂 光頭 奶騎
間中唔用露娜 用波波 要黎AOE 減攻防

我就利昂元帥光頭奶騎做膽，剩返個位就小紅帽/莉亞娜

想問下各位洛基假面同魔蜥皮套有冇用？

平民非洲玩家已經到左極限
gay伴兵場龍超時空全部去到樽頸位

掛左成朝火龍出左4件，洛基，女神衫，暗頭，藍月400瓜子get

精靈腰係咪可以拆

頂食洋食個d挑戰關下下都幾十隻敵人

打勁耐 最尾個兩關已經唔想打

第4集劇情，主角集集都走佬

無課玩家d 魔導石會俾主力食，雙線精通
定係會留俾非主力食，拎技拎兵？

劇情唔係好記得，淨係記得佢副官（主角家姐）好正

你無課d資源就唔好比非主力喇
主力都唔係好夠分，由其係帝國，公主

遲d聖誕活動有用，backup定 （殘體慎入）

屌你點樣玩呀

我弓露娜係鐵膽黎
冇祝福果時靠佢秒65兄貴啲飛

我想問地圖事件 幾時先刷新? 等左成朝了 .... 想臨升級前打下事件

練公主陣果幾個

升星、gay伴、升兵屬性等等...

無超絕都係收皮

我無睇錯得主角一個有

芙蕾雅都有，不過起源

黃毛都有既，光輝都配合到你

其實夠
如果你無課,齊隊之後又忍到手唔抽角色
每個月pvp1粒,旅團1粒,轉動1粒,活動副本1粒,再加埋任務送嗰啲
兩個月就已經10粒以上,而且唔係隻隻角色都要兩線
我玩光輝外掛利昂有時外掛波波+拉娜,雙線利昂雷丁25文雪莉波波拉娜,都重有一粒未用

我都係光輝，雙線左利昂雷丁，而家應該雙線25文同雪莉先

勁 我冇一隻接近6星 聽講25係神殿mvp 要將佢同莉亞娜升埋上4星先幫利昂開始升6星

但你勁我好多 ，我聽日利昂6星之後開始俾奶騎同莉亞娜

好多石
有石都冇料升

嘩d up角好多都冇 果然真係要練25文

勁咩 而家d戰力好難升 d人仲個個5500戰力一隻英
我隻利昂得5千1

我果隻得4800

而家25lv 隻主角好似廢廢地 應唔應該練隻國王取代佢？ 但最終目標都係玩公主聯盟

我最勁隻得4900

我4800都冇，元帥全身ssr滿lv都冇4800

料都係靠旅團，儲好耐先升到

元帥得4300

練25文又要練埋隻sm女仆, 那有咁多彩料升

罐頭頂住先啦

罐頭都冇練, 我帝戰黑, 淨係練過暗黑衛隊同食人魔

新手留名~~~

我女僕5lv 用住先

矛人回 矛啦矛啦 個個del哂驚

呢到都係show打到幾多ssr,非洲人唔會想回

聽日歐洲條撚 準備好未

平安夜個個去哂食女啦

noob ss5

卡緊s4有冇心得

個版打完人會令兩格內食固傷

你乜陣
我係向右拉
上面海鮮好似一定拉到你一隻
用雪莉2動收遠既怪，落跑回大隊打近既怪
拉娜用電秒騎兵
無了。向右拉應該係好打d
你有飛兵可以向上飛拉走2隻。處理左下面d野先

儲值獎派左
4個SR 都係垃圾 SSR出左神行靴

ssr我都係出神行

sr出左件星之耳墜

我光輝

再睇下大家點過先再打，好難拉

刷埋200石體果轉終於出SSR 最後一件暮甲 可以幫露娜上6了

反而今個星期見巴哈個帝國POST 算過得幾輕鬆 D固傷關食菜咁食

唔等埋聽日光之迴響先課?
定係準備課晒2次

前2日果個累儲獎呀 累儲2500NT 送隨機SSR飾 就係課定聽日用

可以計哂兩個活動?

少課金唔識

我諗住個頭先會換ssr

乜原來今日24號 毒撚真心唔知

我Ssr出神聖指環
Sr同你一樣
兩件都路岩用

咩呀 我課完2500NT 呢個D石埋係度唔用住之麻 留返聽日先一次過抽

儲值活動出呢個，好似幾好

我以為你課一次 可以玩埋後面個光之回響

個個都爭住課

原來更新完就有永久祝福

個身都夠肥上6星點解唔換埋 唔用波上齋打齊肥上6星呢D SSR我會換 橡樹個天花板係高D 但係無暮色加齊雙防咁穩陣 加埋基本數值始終SSR係高過SR 你話要專登用波升就緊係唔制啦

光之回響次次都成個月 等埋再下次D儲值先一齊課囉 無咩所謂既又

次元係唯二會加血同智既SSR飾 修正返智耳個BUG之後次元NGA話排第一智飾

咁正

拆哂

聽日又有新野練了
無雷丁唯有點住露娜先

橡樹身加魔防多過暮色身喎

聽日已經有永久球

好想快啲到聽日 all in抽晒佢

有咩會更新呀

自己睇啦 咁多更新

1點更新 平安夜都冇得打機 毒撚得罪左邊個

毒撚開始點名

.
.
.
.
得我一個

正永久球

佛心公司唔想我地肝咁夜早d訓

打左成晚時空

放假先黎維護

玩玩下覺得騎馬修其實都可以幾高攻 仲要有最無恥近戰技 氣刃

講起氣刃..
依家我練緊霧風..
有氣刃有武士有心眼再加埋天賦嘅爆擊回血..
PVE非常好用..PVP都有憧憬空間

賣ac
58等 83聖魔券 15000聖魔晶
9SSR 5星拉娜(17碎片) 5星雪莉(88碎片) 4星阿爾文(64碎片) 4星莉亞娜(74碎片) 4星利昂 皇帝 古巨拉 波贊魯
3主角5星
15SR
有意請tg jay0708

隻game 用太多時間 玩唔到 求有心人接手

伺服器 英詩卡諾
ac 未被綁定

係開心既

唔怪得有人話唔想回post啦

有利昂唔多想練佢

聖誕快樂啦各位, 祝聽日大家抽哂想要既角~

蘭芳特

收聲啦

個個都討論蘭芳特，相反另一隻女角完全無人講，即係條女好廢？

隻女先勁

唔係條女廢 係蘭芳特有騎精屈左d姐

★本次更新內容說明★
【新增】新增“心之羈絆”系統，通過英雄羈絆-羈絆之力介面進入，當滿足心之羈絆開啟條件後，將開啟英雄專屬“心之羈絆”，升級心之羈絆可提升英雄屬性，獲得專屬被動技能。
第一批開啟“心之羈絆”的英雄包括：SSR-雷丁、SSR-波贊魯、SSR-巴恩哈特、SSR-露娜、SR-巴爾加斯、SR-格尼爾。

【新增】新增秘境玩法“永恆的神殿”，等級超過55級的玩家可以進行挑戰，該玩法將產出“心之羈絆”專屬升級材料。
【新增】新增SSR英雄-蘭芳特、SSR英雄-妮絲蒂爾。
【新增】原諒的時鐘”新增功能：可在敵方回合以及戰鬥失敗後使用。
【新增】新增光之回響第四期活動(2018/12/25 10:00開啟)，獎勵內容為澤瑞達、拉娜、蘭芳特、妮絲蒂爾限定外觀（魔劍精靈、月下紅櫻、暗夜獵手、魔血妖姬）四選二外觀禮包。

【新增】新增活動卡池(2018/12/25 10:00開啟)：伊雷斯的季風-蘭芳特、妮絲蒂爾限時概率UP。
【新增】新增活動歸來者之詩(針對等級15以上且離線15天的玩家生效)
【優化】“一鍵裝備”功能優化：在使用“一鍵裝備”功能時，將優先穿上戰力提升較高的裝備。
【優化】“秘境祝福”功能優化：單人通關後的關卡，再次進入後永久獲得女神的祝福效果

【調整】調整內容：
1. SSR英雄“亞魯特繆拉”的天賦“無雙的霸主”效果調整為“每次進入戰鬥前，攻擊提升（3%，5%，7%，10%)，遭受物理傷害傷害降低（2%，3%，4%，5%)，持續4回合，最高可以累積4層。”
2. “豪腕”技能的持續回合數由“2回合”調整為“3回合”
3. “狙擊”、“狙足”、“神射”、“萬箭”技能額外添加“對飛兵克制”效果。
4. “冰霜之息”技能效果由“戰鬥前獲得馭水效果”，修改為“回合結束後，獲得馭水效果”。
5. 所有槍兵職業，攻擊屬性提升。該提升只對玩家角色生效。
6. 所有步兵職業，攻擊、魔防屬性提升。該提升只對玩家角色生效。
7. 所有水兵職業，攻擊屬性提升。該提升只對玩家角色生效。
8. “烈日”附魔效果調整為：“2件：暴擊率+7%”、“4件：暴擊傷害+25%”。
9. “流星”附魔效果調整為：“2件：暴擊率+7%”、“4件：攻擊生命值高於60%的部隊時，進入戰鬥後所有傷害+20%”。
10. “假面女僕”戰前損失生命效果會隨著兵種科技的提升而減少，最多減少到“進入戰鬥前，損失士兵當前生命的5%”。
11. 魔族小兵“骷髏勇士、骷髏弓手、重裝骷髏、死靈騎士、火焰骷髏弓手”的兵種科技每提升一級獲得的屬性提升增加。
12. 旅團合戰，壓制總進度的金幣獎勵增加。
13. 取消旅團商店中，所有裝備符文類商品的限購次數。
14. 調整所有R卡英雄的羈絆之力開啟條件，所有R卡英雄都可以通過協助其他角色完成命運之扉關卡來開啟羈絆之力。
15. 超時空試煉關卡中新增英雄“古巨拉”、“雪露法妮爾”、“安潔麗娜”、“澤瑞達”。
16. 觸發“再移動”後AI邏輯調整，不再朝敵人進行移動，修改為優先朝友軍進行移動。

【修復】修復BUG&優化：
1. 在“練兵場”內，“岩石巨人”兵種的可獲得英雄中添加“巴爾加斯”。
2. 艾馬林克天賦的描述優化，添加描述“周圍2格內所有敵軍移動力降低（1/1/1/2/2），且無法進行護衛。”
3. 修復飛兵、水兵科技：“空海奇襲”對遠端水兵單位不生效的BUG。
4. 修復SR英雄“弗拉基亞”的天賦，在自身有“再移動”效果的情況下，無法觸發“再次行動”的BUG。
5. “封印”技能附加的“2回合沉默”不再會被“攝魂法帽”所附加的“1回合沉默”所頂替。
6. SSR英雄“傑利奧魯&蕾拉”的天賦描述由“主動近戰攻擊後，為自身恢復造成傷害10%的生命”，調整為“主動近戰攻擊後，為自身部隊恢復造成傷害10%的生命”。
7. 修復當體力不足時，記憶碎片獲取途徑中已開啟的關卡狀態會顯示為“未開啟”的BUG。
8. 修復“練兵場助教”在“委託助教”後變更戰力會導致委託效果變化的錯誤。
9. 修復“秘文石板”、“霸者徽章”、“光之面紗”無法免疫火龍減益效果的BUG。
10. 修復“弓兵刺客訓練場”中“殺戮氣息”技能描述錯誤，該技能對整個部隊生效。
11. 修復當英雄攜帶一個使用外觀的兵種時，在轉職介面所有小兵彈出面板顯示小兵形象錯誤的BUG。
12. 修復時空裂縫第九章9-5，智將“艾馬林克”中劇情演出遺漏的BUG。
13. 修復索菲亞命運之扉第三關中，敵人數值範本錯誤的BUG。
14. 修復隨機事件“受傷的鐵匠”中，流血狀態效果只會持續1回合的BUG。
15. 修復PC用戶端在任務介面下進行視窗拉伸會導致任務介面顯示異常的BUG。
16. 優化部分戰鬥中的初始鏡頭位置，讓初始鏡頭都對準出生點。
17. 修復公會合戰的戰鬥結算面板中所持積分偶爾會顯示錯誤的BUG。
18. 修復“魔防指揮”技能描述錯誤，描述由“3格”修改為“2格”。
19. 修正裝備“米約爾尼爾”驅散效果與描述不符的問題。
20. 修復了古巨拉使用野獸震懾時被反擊致死，導致進行反擊的英雄無法移動的BUG。
21. 修復組隊戰鬥時，查看隊友的兵種特性錯誤的BUG。
22. 修復部分戰鬥場景地形錯誤。
23. 修復部分關卡縮略圖與實際戰鬥地圖不一致的BUG。
24. 修復在部分介面中，屬性圖示錯誤的BUG。
25. 修復SSR英雄“古巨拉”，在播放喜悅表情時，翅膀顯示異常的BUG。

蘭芳特原來冇命運碎片刷 所以抽弱應該冇用 土豪狂抽到6星例外

唔夠鎚仔用點算好

所有槍兵職業，攻擊屬性提升。該提升只對玩家角色生效。
對光頭冇用

仲要未開放第4，5羈絆

有冇人可以解下 只對玩家角色生效係點解？
完全唔明白係咩意思

隻毒奶應該幾好玩 但應該要好多魔導石

姐係小兵唔生效

要比3粒

今個星期時空好似幾難

應該唔係咁解
係話npc唔會加強

唔知毒奶個反轉效果對天賦有冇效
如果治愈之光一直反轉咁點算

應該有效
因為佢係講受到治療..當然唔理你點樣觸發啦
而且好明顯因為奶騎太好用..而整出黎叫做「克制」奶騎嘅角色

打完一條白龍了

訓陣陣間就有野抽

點打架？

正呀,個秘境祝福永久有

永久球

連打水打gay伴料都有

真心正 之前有打過既都有 而家打龍可以直接auto 原本以為要更新之後重新打過

原來仲出埋兄貴禮包 追多2次更新可能可以追到同陸服同步

條撚準備

80抽0ssr

留名睇歐洲人表演

邊隻好用

一樣

隻蘭幾時會開鳩絆?

抽到光頭5星 炸彈女爭40張都6星埋

100抽冇蘭芳特但有魔女，算

金毛鬍鬚佬好用

80抽魔女，再10抽蘭芳特

繼續課

100抽先中新女

十抽蘭芳特 唔知繼唔繼追另一隻好

無得刷命運之扉

唔中⋯因爲零抽

多謝各位貨長支持令我有game打

戰略諗緊抽蘭芳特定露娜

我隻垃圾蘭斯就5星

850抽14ssr
跌到得番1.6%
非洲人

抽人又歐洲左 但應該唔練住 冇魔導石比佢地玩 會練左25文上去先

其實抽完我都唔會升 單純儲 反正儲埋儲埋咁多金券 當抽下SR都好

暫時18/593

今次中好多sr 唔錯唔錯 中左兩隻光頭j死

光頭有skin用

艾爾文係咪要雙精通先勁
有冇人兵仔係有暗影百夫長/重槍

歐洲人

元帥

魔女要蘭迪同馬修開羈絆
蘭芳要蘭迪同雪露
無雪露

抽埋囉 都唔爭在啦

抽呀
一陣抽埋兩隻上6 睇下會唔會中到

【優化】“秘境祝福”功能優化：單人通關後的關卡，再次進入後永久獲得女神的祝福效果

呢個真係好好

又幾十抽毛都無條

um...講25文有冇人用槍兵

都有排都未開到啦

儲左50抽咩尻都無

陸服開左未?

5抽r收工，留140券繼續等露娜

btw唔早d講有限時饋贈，尋日先刷完世競休閒今日又要刷

10抽中2隻 唔想要佢 想要蘭芳

食屎走開啦

有光頭skin

金毛獅王係咪拎完騎精就行步兵

兩隻新角都至少2粒魔導石

想問下pc版點課

以而家個練度你抽到咩新英要入陣基本上都最少預左雙線精通架啦 所以之前先話魔導石唔會夠用 除非你永遠用死果幾隻

好彩中左金毛佬唔係射錯隔離魔女

佢仲一直咁出人 一開始玩仲以為咁好得咁少ssr

好柒

屌咩 突左兩隻魔女 仲差一隻蘭芳

ching 你唔好咁癲啦

咁咩驚都會越出越多既
只不過佢平衡仲幾好 舊角又唔會話無用

見證連登第一隻蘭芳特6星既誕生

其實咁抽法爆上6星 駛唔駛1萬 ？

支持

點都要5萬石啦掛?

暫時抽左44000石 加190券到

好奇一問，點解對呢兩隻咁情有獨鍾？定你不嬲都係咁抽

玩開戰略加黑暗 必抽
同埋無得刷碎 一係唔抽 一抽就上埋6

rich

有冇人iphone更新唔到
次次更到4分3就話更完之後入game又要再更

但其實唔係唔開 而係遲d開 遲早有碎刷 格硬爆上6太傷荷包

神呀

我無問題喎

up埋最新ios

蘭芳特定魔女勁

想問呢個係乜劇情，唔多覺有

心之羈絆果個 好似係

睇大陸佬蘭芳特劇情都係岩岩開一個月
佢地都未普及到周街高星金毛佬
可能過多排先多D玩法

尋晚協力組左個勁人
佢隻皇帝得6百幾攻 問佢係咪3星 佢話已經滿星 但用20lv ssr 基伴前3點滿 不過應該都冇咁低攻 唔通附魔0%? 同埋佢隻雪莉800攻 仲屎過我帝國人旗下既雪莉

練度太低，神殿55都係最後一turn岩岩夠過

新果條龍點打？
沒法師

要遠攻先掂 或者擺d物攻貼住打反傷

好彩練左隻二公主
之後打60問題不大

平民公主陣容
娜姆 克麗絲 莉法妮
冇公主buff 就兩個光輝一個起源 冇可能會有陣營完全唔練遠程

二公主遠程咩?

反擊，地型優勢

光頭差20碎5星 想繼續抽

試練都有排名
睇哂班67成日吹自己幾勁但冇過ss5

你有咁多公主驚咩 白龍聽講算最易打

抽蘭芳抽到差5碎就5星
等佢出露娜精選同埋蘭迪烏斯再抽

又要話龍易打嚟踩我屎

屌...又黎多隻魔女

油王
而家抽左幾多銀兩

油王 6星蘭芳

試下重新開機

我睇大陸官網唔見有開既?
有LINK?

聽講弱智打咩都最難

我個ser突然一堆人係度唱淡蘭芳特 仲話廢過霧風

咁白龍個打法我覺得都算最易
中左debuff咪唔打或者開再動技清左個debuff

蘭芳特係用黎buff利昂，光頭，奶嫁炸

25仔已經改勁左

唔是掛 佢騎精加連閃巧勁wo 仲可以用姬武神玩兩格減防

陪fd去國服玩
諗住買ac
雪露+奶騎定雪露+莉亞娜好

講起連閃固傷...賣左拿索爾好後悔

抽隻6星陪跑

我都拆左，而家後悔

......

油王

10抽SSR，開心咗一陣，利昂

睇左陣大陸仔D講法
蘭芳特本身都暴力 但係打完回唔到
多數都係拎黎解放元帥同谷盡黎明

超時空排名點排
跟時間？

收工

埋單幾多石

玩鳩我咩
B+3已經反全部近攻

仲b+……

點開呢個畫面
定係國服黎

有角色6星左咪開到

感謝課長
我2抽中魔女已經好知足

望住自己果版d星星數目覺得係玩緊另一隻game

屌我仲100抽追左隻蘭芳特返黎諗住做戰略劍兵

25仔啪啪啪 25仔啪啪啪
元帥改天賦就講
25仔改天賦就唔出聲
官方你係得既

外掛黎講蘭芳特好似唔輸比LEON

痴線佬呀

應唔應該用彩波升最後之騎士
定利昂用sr武
彩波留黎升世界樹嫩枝俾光頭佬/元帥

明仔可以打完就鬆人
蘭芳打唔打死人下ROUND都比人打死

我會升世界樹

無上一日d人已經刪你好友
公會又踢走你

24小時都完全on都on唔到 抵踢

協力都應該有球 ？

儲左40卷抽到蘭芳特
應該轉邊邊線先
招超絕好難觸發到咁混兵好怪
元帥都係逃唔出開超絕既命運

兩邊都要走
不過我走步兵先
因為有skin

蘭芳用嗜血劍原質set同妖精鞋掂唔掂? 會唔會唔夠攻?

招超絕比黎明用架嘛
平地/無特效既地圖元帥招超絕咪廢左

why not both
利申最後騎6星左世界樹未升過

好 thx

登入send友情點+簽到唔使3分鐘 忙到3分鐘都冇好心就提早係公會頻講聲

屌又係黎明
無黎明呀屌
諗緊點樣混戰略公主隊好
元帥
光頭
雙娜
露娜
蘭芳

無明仔係個人問題

屌過唔倒65飛兵兄貴，好難打

weak

食住飯諗住去打槍65做3p奶騎auto一場做每日
比人串冇球入去auto
唯有去拎囉好難拎咩

無課金算係咁
差黎明我就戰略帝國黑暗都齊
衣家唯有用住露娜白漂先

個超時空排名係咪每星期重置

有冇人auto掛到65冰龍，啲法師auto打魔女比人秒番轉頭

雪莉 拉娜 露娜 雙奶 Auto 65左成日 得一件冰甲

刷開兄貴

想買ac
如果25lv左右既話係大約抽左幾多下左右?

60抽0ssr...
3定4次娜姆

500抽15SSR，但唔係重覆就係射唔中
其中奶騎ｘ２，莉亞娜ｘ２，利昂ｘ２，新嗰隻妮絲ｘ２，波波送完再中

光輝加公主今次可以skip?

好撚歐

我8百幾抽先15ssr

我差唔多900抽得14下

光輝隊冇雷丁,幾時先出池
今次應唔應該忍手唔抽

唔係必NEW既都可以忍忍
不過新人冇咁快會出

條龍要用魔打...
免固傷又唔寫

戰略唔會比皇帝超絕cover左fix左

基本上光輝隊只差雷丁一人,其他都齊晒咁濟
今次兩隻唔係光輝隊都係唔抽
利申:月卡玩家

大陸個邊雷丁好似仲未有up，真係要比啲耐性等下

重要過幾多次先會出露娜pool

下個pool係，應該一月頭

我見D台仔話係拉娜同波波喎下個

起源》拉娜波波

即係下次係迪哈奶騎同露娜?

莉亞娜係咪唔會再出

打左n次終於贏條55白龍
冇球既

5日冇上個post都未爆咁癲

手動打冇入露娜，自動換走女王利昂入露娜元帥終於auto到
差雷龍就4條龍都可以auto

想問下帝國有利昂要唔要抽蘭芳特？

無你開post唔敢推

我都唔係好識打緊緊過，60唔知點算

蘭芳特唔係帝國

咁戰略無元師係咪好需要蘭芳特？

戰略無元帥
你需要既係元帥

Sosad

抽多30
90有蘭
放係度擺下先

冇元帥邊個放戰略

無，所以用緊帝國

用蘭芳特既前提係有元帥
佢做PLAN BCDEFG

唔爭氣笑左

本身戰略齊人
多埋佢咪多D變化
始終元帥都有D限制

之前有巴打話抽蘭芳特黎解放利昂同元帥
請問係咩意思？
指開超絶？定其他技能？

個場如果唔使上山下海既 元帥招超絕咪變左白板
用蘭芳特果招可以再推高D明仔既輸出

突擊套 有冇話係邊個畢業裝黎架？

賣比較好

骨灰盒終於有用

唔想推第9章

A+5元帥個疾風係100%?

隻魔女幾好玩
帶隻奶騎比佢應該都可以拎黎打下pve

法坦？
升邊條線，用咩裝

唔夠力就咪整郁佢啦

玩緊光輝
雷丁 25 雪莉 莉亞娜 利昂
全部5星

但仲有400抽 ，忍手等上面光輝up定抽裝好

SR裝洗唔洗升? 定10lv就算

10lv裝 你打到下世都過唔到d關